【歐聯二奶，聯賽五弟】利物浦 白禮頓 2

【體育】對於法國傳媒突然傳出，費基亞將以7000萬鎊轉會費加盟利物浦，領隊高普周日沒正面回應，看來一切正在商談中。

24歲法國國腳費基亞（Nabil Fekir），盛傳以7000萬鎊改投紅軍，簽約5年，箇中推手是前利物浦領隊侯利亞，目前他是里昂的特別顧問。被追問費基亞的轉會，紅軍主帥高普周日表示：「我們在比賽進行期間羅致他？我不太清楚來龍去脈，不願置評。我從來不會回應傳聞，反而我想知道奧士文尼迪比利是否被掛牌？」

另一邊廂，里昂主席奧拿斯謂：「己隊星期日沒與紅軍洽談，費基亞仍是里昂球員，我們希望留下他，一起出戰歐聯。」

費基亞去年曾與紅軍扯上關係，今季各項賽事已轟入22球，攀上事業高峰，相信有望隨法國出征俄羅斯世界盃決賽周。

標題sad but true

我個垃圾post終於完

買到就J左先

高比好痕

睇左啲球王片，扭就幾好扭，finishing都好似ok，不過扭完唔夠快過人，而且睇唔到對抗性

人地要一起出戰歐聯呀,你利狗就慳D啦

不了

牙朗重傷

Zidane話決賽出得翻

只要係對利 就算斷腳都可以一日復原 神奇復出屌打利

冇歐聯踢
salah走得

對利咁撚大機會戴帽緊係要出啦

napoli陰功
又同利一樣臨尾香

皇馬三運冠

論軒達臣對利物浦的重要性 (3000字)

skip this question la

牙朗同b朗 sm兩閘

B朗出得係bad news 好似次次決賽都有波入

明就明
唔明點講都唔明

點解我會鍾意垃圾利呢隊閪波咁耐架
呢隊閪波真係又閪又柒又On9

臭味相投

一般決賽型球隊都會偏進攻

佢的速度就岩用

【體育】利物浦領隊高普在周日賽後，勸誡翼鋒穆罕默德沙拿不要再插水。

在周日英超以0:1敗走車路士，利物浦大紅人穆罕默德沙拿（Mohamed Salah）在上半場疑似跟對方中堅加利卡希爾接觸而倒地，被球證認為是插水而罰黃牌。

高普表示：「這是插水，或者他一直等待被侵犯，這不是我想看到的，也不是他想做的。在其他所有情況，沙拿經常被侵犯，這也是不應該的，但你就是要面對這情況。」

在早前7場轟入11球的火熱走勢後，沙拿近3場都顆粒無收，高普說：「他要做得更好，而且可以做得更好，之後就會再度入球了，這是毫無疑問的事。這不關乎他有沒有空間的問題，他可以在沒有空間下踢球，只是明顯地今天不能。」

klopp落佢面 沙拿反面去皇馬

牙樂一人輕鬆面對丙朗同馬些路夾擊

咁得意, 平時又唔見佢插老虎撚

太on9冇得救 廢事插

唔明點解有人話費基亞速度慢
唔通真係要文尼沙拿嗰啲先叫快咩

不過我覺得佢有個習慣唔太好
佢好鍾意引人嚟mark佢
甚至等人出腳再過人
咁樣踢英超好易出事
佢護波能力唔係差
正正經經打10號位應該對依家嘅利好有用
利絕對要提升下禁區頂嘅支配力

利申淨係睇球王片9up

廢中唔鍾意dirty play

訓左無睇，垃圾利炒垃圾轟幾多粒

下場係咪會著新波衫
帶望會好飲上年對米堡咁

希望老母節唔洗屌老母

Up what 7

好似 打錯字

廢綿龍都慢架啦，最緊要扭到傳到姐…

下年都係印神軒算

帶望又係咩黎 ....

呢個幾勁 不過大傷過

咪係 邊有咁多空位跑，前面有兩隻跑狗已經夠
而家就係差個中場控波傳波

唔洗燒波衫

見到尋日老母既表現就想笑

牙朗傷左

扭到但係過唔到人都無用架

冇事，決賽出到

傷咗對住老虎都夠做

愛之深

坐輪椅都夠做啦

post name 正解

屌你老母

阿朗坐輪椅都頂贏懦夫

屌你老母 利物浦 諗住星期日可以輕輕鬆鬆咁睇古巨基演唱會 而家又要心掛掛

食lunch無帶遮

掛乜呀
預左

台長

唔記得左

比張飛我幫你睇啦
咁你就可以安坐家中睇利

可以諗定邊個係做5弟戰犯

廢摩，老母，全年戰犯

沙拿啦
3球0入球
仲話世2

佢老母真係一見到佢拎波就火撚滾

F$G

Yes

如果出米神就唔夠做了

沙拿水貨對史城球單刀
同當年殘仔對一哥空門唔入一樣

人地皇區收利皮

lag機lag到傻

個個都鍾意撩鳩利撚

唔係卡咩
有人話佢冇反應
心態好有問題

我寧願出無態既啦子同can都唔想見到個老母

呢個真
如果佢係印度佬就救到尋晚球波

個雜種狗終於死返過去鍠post

呢一個月做返真皇

又冇後上又冇遠射

taa都肯向前交
屌佢老母前面成大條gap佢都要交後交橫

都係果句
覺得你字同利字係同音既應該智力有問題

靠你了

我唔是比清wor

賤種有冇人傷出唔到對利？

佢真係皇黎

阿朗坐輪椅都出到丫

你覺得我覺得2隻字係同音, 智力方面真係跟唔上你

屌你原來係鍠既人 blocked

雜種blocked

我利唔歡迎259

下個post
掃皇行動

打反擊全隊人衝前緊果陣
佢可以喺後場妹真係頂佢唔順

比清手下留情

尋晚最尾10分鐘都重要係後場搓波
基本上輸一球同兩波都無分別，完全諗唔明點解唔搏下強攻
重要死搓諗住可以搓空，如果得就上半場都做到啦

我諗住話開post果隻皇

唔好意思踩親你條尾

一人少句

利撚 撩鳩 利撚 HO BALL

死皇狗都好撐 最撚憎C朗

yes

那裡來的自信

佢咪開po嗰個

冇睇
咁撚戇鳩mon post?

佢係皇+利

我2隊都鐘意

搞錯呀, 我真心2隊都鐘意

痴撚線

賤種皇滾回馬德里

利申:巴爾fan

hybrid

收利皮

我都係兩隊都鍾意

間諜滾回班拿貝

笑撚到我仆街

其實topic 無咁on9 都無野

兩隊都鍾意但出個咁嘅topic

利同疤鍠既關係=同軌一樣

2隊都鐘意都冇咩問題

但用收利皮果下真係一絕

希望決賽可以打和啦 SUPER

90分鐘打和

加時炒4粒

自我收皮1個月
咁多位sorry

最撚憎獌軌鍠

講緊利同白

2面不是人

屌你呀陰鳩我

點睇老母踢到咁lag？

高普叫老母踢6號位 就唔洗買人頂can

大局觀差同對自己技術冇信心

好多波都要修正一下先敢出腳

平時撐利又撐皇既手足 26號處於不敗之地

未見過佢斬波

無左ox係度，無人夠膽遠射

我想同連仔檢舉依個po劇透

根本冇一樣野叫撐兩隊波

上面笑撚到仆街

有個frd 撐馬體會同阿狗 前日歐霸 唔洗唔開針

淨係撐利

兩隊都撐
可以book定巴士冇得輸

條友真係好驚死,
要隊友wide open先敢傳

英超捧晒廿隊咁就個個星期六日都好開心

你開下個利post叫掃皇行動當打個和啦

ME英超19隊球迷

不了，唔駛返了
人地決賽撐鍠

遠啲佢都唔敢傳 佢我真係一路反 出親好似打少個咁 季初軒比人屌到傻 唔明佢點解冇事 心諗佢踢得仲衰

點樣兩隊都撐

冇佢冇R聯決賽

靚仔有優待

上面個混種傻鳩企開d啦

一有利益衝突咪知自己撐邊隊囉

如果有巴打撐車又撐利 可以點？

打winning打上腦

撐獌同撐利

8+9打鳩佢隊鍠個陣應該未出世

點都有隊打r聯
爽

奧狗

點解冇人提Robertson比Moses爆

唔會有人咁ON9掛

我都同時撐曼聯同利物浦啦有嘜問題

車利之前成日交易球員 有都唔出奇

一本曼利

我撐過去既利，現在既曼，未來既熱

屌你雜種狗都夠膽死入黎
開個皇po叫收利皮
仲要話一定會撐皇先
痴線

老母節 拜山日

死雜種冇個正常

我撐過去既車，現在既利，未來既熱

分別係冇過去，冇現在，同冇未來

6條A個期做過

打fifa 好好j

咁點解唔直接捧熱

Ching好搶口喎

是日精選回覆

魯營琴晚都係咁唱allez allez allez
琴晚仲以為聽錯 頭先見到巴ig post先知原來真係

疤同賤種皇都係甘撚賤
只係兩隊敢係要比，冇比反感賤種皇撐利又撐皇真係唔知咩心態

屌你咩 攞啲真野嚟講都有嘅...

撐下年齊齊踢歐聯，熱狗Out

識個利子係兩隊都撐 我都想知佢依家咩心情

我估今次會撐利 因為皇拎左好多次

係咪諗住垃圾利咁廢冇理由會同皇碰頭
咁睇西甲歐聯 英超歐霸都可以投入啲

Molamola

魯迪加賽前：「我會凍結沙拿。」
結果沙拿對車路士：
14 傳球 (63%)
0 射門中龍
0 盤扭嘗試
0 傳中
0 入球
0 助攻
3 控球失誤
1 插水
1 黃牌
魯迪加速度上追得上沙拿，中堅黎講真係好癲…

個個禮拜都有

玩完了

比條大直路佢地跑一定追唔到 琴日都無位比沙拿放

樹大招風
個個見到沙拉勁就心雄想mark佢證明自己
Mark到沙拿 = 勁

咁就放生左mane

但係mane個衰仔傳送差 同F9做唔到啲有威脅既配合

佢冇其他兩個幫都做唔到野

Mane:上位時機已到

如果王子 蘇7 同沙拿同場

唔爭在加埋魯殊king同god

有埋沙比謝仔馬斯黃金中場

FF完了

利明星隊 打 鍠明星隊

鍠都係勁d

人地拖舟費高大哨又盛

造皇者

當年沙比謝四馬斯王子金真係差兩隻勁翼

勝利球迷

你係未杰寧公主？

屌，準備哭波song

有力一戰
Rush so7 Beardsley gerrard king xabi

仲有班尼斯基謹
全攻型

我係奧雲

迪史提芬奴橫掃

短人

rush ，就係因為佢條仆街鐘意呢隊西波

見過cos真身 ok大隻
兩隻腳企起果陣 個頭可以掂到我條腰

呢隊皇馬正宗攞你命三千
將d單車鏈硫酸毒藥西瓜刀呀咁集合埋一齊 然後俾金槍人一野做瓜

點解當今球壇出唔到卡路士個類型既閘？

無防守 cashly 馬些路都勁過卡路士

魔蘭奴

根本唔需要防守

連懷斯型都無啦 仲carlos

諗諗下, 依度好耐無玩過魔咒..
我記得之前玩親都唔會中..
有次直情話放100蚊出黎, 都無中到...

反向魔咒黎

100就想中
以前玩開買波衫印字個d

玩切柒都冇用

你當屌摩流嫁

舊登成日都話唔打丁半年啦
都唔撚中

咩料
之前明明抄wiki 捐錢果啲先
決賽果場啲魔咒勁多買波衫又印入波果個
心諗贏左決賽係人都想買衫啦 係撚懲罰

大家放工記得拎遮

Dejan Lovren is confident that Liverpool will secure UEFA Champions League qualification again next weekend...

Lovren: We did it last season, we can do it again

收嗲啦

條能樣9up親都冇乜好結果

通常廢jer口水多

聽到we can do it again 就驚

上年好似係can奠勝

琴晚VVD失位無人屌

如果係懦夫嘅話實屌到而家都未屌完

懦夫是原罪

今年lovren

明明係全靠老母...

唔係can對屈記入左球世界波咩

last係米堡呀

Mo saLah

但尾二對屈好似係得佢個球先贏

懦夫應該一野沖埋去
唔中波中人個頭都好啦

上季最尾場場都咁重要
爺爺開晒前四mode
贏少場都唔得

幾場不勝 佢個反省模式仲未開咩

即討屌左啦
不過係懦夫既話真係屌到而家都未屌完 仲要post名屌多幾鑊

自爆係利狗傳統

對屈係尾4

佢全季踢得好啲就唔使入嗰球都穩前四啦

we can't do it because of you呀仆街

其實抖返夠
對白禮應該ok

哪兒來的自信

會唔會週中垃圾車先炒車
就唔使擔心了

燈定差唔多

你要記住呢隊係利記，nothing is impossible

有比清加持，可以all in轟了

好似都要擔心

將軍拾左幾多屎 做左幾多野
都唔好意思屌咁耐啦
懦夫就真係講親佢名都係出事

成個月追住聯賽買
車贏同利失分
愈滾愈大愈賭愈大
好心俾我輸下啦唔該

除左果下失位 vvd好似未頂輸過比豬腦

朋友隊啱啱先和鏝 keep住呢陣氣勢啦
希望肥賓都做到嘢

我地邊個凍結銀河唯一

上季又係咁 今季又係咁
上季阿今季轟尾段勁到連贏
阿就八場贏七場
轟依家都五連勝望七連勝
垃圾利就兩季都尾段撻Q

下年同阿踢歐霸好失禮牙？

比熱次踢啦

利三場不勝

比d假希望人

其實係未有啲唔合邏輯，車要贏先至有得爭前四，點解唔係我地必需凍結對方

話說肥賓主宰前四

睇完法甲仔J片 應該同aspas差唔多

呢件真係一般
仲咁貴
買完fsg就唔比錢買其他位

純粹個人感覺
我覺得琴晚場波好似有啲古惑嘢
從利物浦排陣，換人，沙拿嘅表現，成隊波球員啲眼神神態同表現
（唔係比賽頻密嘅冇氣冇力嗰隻)
都係有啲唔尋常
從來啲季尾波都係多古惑波
不過好少發生喺利物浦身上
呢個世界，交易係雙向嘅
有啲嘢，你唔幫手做嘢
人哋唔單止唔會俾返啲好嘢你
仲會搞到你咩都冇

要贏首先要唔好輸

唔是留力歐聯，穩坐前四啦

艾斯比高普用可能又唔同講法

陰謀論

35-year old goalkeeper Pepe Reina is set for a sensational return to Liverpool as the Spaniard prepares to leave Napoli. The Anfield side has contacted their former stopper and will try to hijack the move he has reportedly agreed with AC Milan.

咁要做輸埋下場先有盃啦

笑撚左

橫掂皇馬下年點都有歐聯踢
希望佢哋唔會歐聯決賽做啲損人不利己嘅事，讓個歐聯位比利啦

....

ok 利0m賣沙拿
皇比歐聯利

皇post又有新topic

食硬美斯利時著片

deal得過

冇可能制啦 三連霸wo
仲要佢地贏唔到就雞胸

用沙拿黎換歐聯冠軍制唔制

我要晒.jpg

現實係佢地贏完又買走沙拿

皇：why not both

Salah刻意唔破紀錄，令鍠唔買佢

英國《BBC》和《ITV》均打算邀請無緣出戰今屆世界盃的張伯倫，擔任現場的足球評述員，若此事成真，這名利物浦中場將會於非球員的身份，現身於俄羅斯世界盃的舞台

把口咁勁 一定掂啦

宜家扮廢 決賽先一次過爆發 屌摩話Salah訓練果陣hea到仆街

佢真係好撚識講野

即係點

比3分車路士，下季車仔送返6分比你贏英超（好似係）

足球評述員
rio lampard gary 夠la

要R利迷睇

目的係咩呢
車算係Big 6裡面同利比較友好嘅一隊

想講球員踢假波
啲阿叔阿伯最鐘意講假波

老細吹雞要你輸波 無得唔輸

仲比?
當年跣走個英超都仲未夠

其他勁隊就有機
但我地好明顯係累+海鮮波
穩定打到一季好波先係我地既假波

球證同其他窮既聯賽唔敢講 但要英超同西超球員踢假波係極難

沙拿好耐冇入球

以前日日比某會然屌老母

屌摩訓練勁到仆街唔通我地又信咩，信佢一成

3場姐，決賽先

曾經既阿利互含

巴打你會唔會諗多左

最近兩場沙拿個樣好凝重
好擔心佢心態問題
唉

沙拿決賽入三球 贏蝗馬 拖哂全家做穆斯林

真係唔知
只係覺得近年都有前車球員、教練嚟利，費托都係直接過檔車路士，雙方關係應該ok

最後都係冇訂18/19波衫
真係好樣衰

Fekir睇J片又唔係你地講到咁差姐
同狜都係扭得射得

想轉會去鍠，同當日狜一樣

希望我錯

係法甲

舊年十月開始已經feel到古仔冇笑容
球員要走真係好絕情

歐聯入3球都唔笑，佢老味

黎香港都已經皮笑肉不笑啦 一轉去疤 笑到合唔埋

係囉，我寧願信係高普教佢地留放同時試驗新戰術

沙拿對完皇應該會覺得高利幾班波
If you can't beat them, join them架啦

中場係LAG機老母同skipper軒
的確好大比較

依家呢個年代 英超果堆邊有可能假波

你肯打 我包保 你未踢 都上頭版

最後佛門大法

四大皆空

Fekir之前吹得仲勁過包皮 係前兩年傷左先無乜人講啫

好撚嬲，永不向前既妹妹下老母

啫喱個樣

個個都5萬鎊一個星期 要收買佢無100萬鎊都難啦 當收到啲錢要唔俾人查到洗番白都有排煩

軒個死樣

我都覺，一年揾幾千萬唔洗同你博，你話除非好似當年大哨屋企人俾人挾住或者自己爛賭另計。

失敗者聯盟

你估意假咩
蛆假撚到痴線

從來得我地幫人含撚

意甲另計

vvd係未high大咗

寫定劇本

20分鐘交屁單刀射入
之後沙拿上下半場各有一個黃金機會唔入
88分鐘懦夫防守角球頭鎚死角烏龍
92分鐘沙拿傷出

綿龍?

隱形

神軒?

skipper

利子未賣就踩既人通常都好勁
下一個水貨

half time team talk

Made all the difference

老母: half season

呢個真，吹奏果啲反而廢到仆街

張仔pundit料

VVD

Lovren

【利申鏡報】

較早前，有傳利物浦已完成收購「法甲美斯」費基亞的事宜，合計轉會費約為7000萬歐元。對此，英國《Mirror》作出跟進報導，指費基亞的胞弟耶辛費基亞（Yassin Fekir）也即將從里昂的青年軍，轉投紅軍U-23。

鏡報 著番條褲先

獌軌同利最仇口

西班牙《馬卡報》報導，利物浦正計劃於今夏，簽回即將約滿拿玻里的門將球員連拿。考慮到高普對卡里奧斯的扶植，一旦連拿最終回歸，相信米奴列季後離隊的可能性甚高。

高普：「提早向利物浦的現役球員介紹拿比基達，似乎沒有甚麼意義，但也是一項值得考慮的建議。如果拿比基達希望於現場觀看歐聯決賽，我們樂意向他發出邀請。」

據土耳其傳媒報導，費倫丁普巴昨在真格拿拜列治主場迎戰安塔利亞的土超護級大戰中，於88分鐘除下球衣，離開球場，而主隊因當時已用盡換人名額，最終10人應戰下輸0：1，而另一結果是費倫丁普巴賽後在更衣室被隊友包圍。

【決賽球證】

歐洲足協宣佈，歐聯決賽將由塞爾維亞球證 Milorad Mazic 負責執法。Mazic 曾兩度執法紅軍賽事，分別為 2011 年歐霸盃對布拉格斯巴達（勝 1-0）及 2016 歐霸盃利物浦作客曼聯 （賽和 1-1）。Mazic 曾三度執法皇馬賽事，皇馬取得兩勝一和。

d 力架係咁

兩隊係佢雞下都冇豬過

聽講土耳其班球迷唔係人咁品
佢有冇命行出球場

就算同啲fd踢街場都唔會咁啦

兄弟都係賤種格
一個咒人傷
一個自己鐘意落場就落場

保安護送佢走
隊友返更衣室圍佢想郁佢

原來係兄弟 本身仲以為咁岩撞名
真係狗黎

英冠四月最佳球員，外借候城的 Harry Wilson 入圍候選最後六強！

仲有個喺聖伊天

預計9點半北區開始落雨 大家記得收衫

molamola 老虎係克羅地亞人 一定比人針對

狗改不了吃屎

modric kovacic?

我地有markovic

咁更加唔鐘意利了

原來冇幫Grujic註冊歐聯
仲諗住多個後備

放棄算

21歲下要註冊？

The captain

蠟像人

個頭gel得幾型

//Philippe Coutinho, Daniel Sturridge, Marko Grujic and Jon Flanagan have been removed from the list of players submitted for the group stage of the Champions League having departed Anfield during the January transfer window, either on a permanent or temporary basis.//

高普: TC d 野關我撚事

TC用fm買人法

已經22架喇古積，2年都未上到位

講真中中最難上位
你話打翼，本身有速度都易上位d
中中果d要練埋視野，無一定場數都好難上到位

Captain 軒

【利申鏡報】

據報導，利物浦正研究於今季完結後，簽下烏克蘭年輕門將盧寧（Andriy Lunin）。現年19歲、身高達191cm的他，正效力於烏超球會盧甘斯克索爾亞，而除了利物浦之外，意甲的國際米蘭亦有意簽下他。

我要即食門將呀………

連門將都要用google了

爭唔贏老母
都算垃圾之中既垃圾架喇

fm妖人

玩fm簽哂我利傳啲人算 個個都妖人

懷疑呢排班球探打機當scout人

fekir fm好能勁

妖人咁撚多
有幾多可以真正係英超立足
仲要法甲
仲要戰術上唔覺得同廢中夾

不過黎既照J

Fifa都好撚勁

點都好過上次歐霸個瑞典道友嘅

好過現有中場啦照j

提起佢就扯火
不過都好嬲自己友

決賽個期文尼沙拿天黑前唔食得野唔飲得水等變軟腳

napoli主帥季尾應該離隊
可能接阿狗

又唔可以屙屎尿 又唔可以扑嘢

牙正係時候post j圖去沙拉instagram

法國《RMC》指出，不獲巴塞隆拿重用的法國翼鋒奧斯文丹比利，現已再度引來利物浦的關注，盛傳紅軍正考慮於今夏，簽下這名年僅20歲的前多蒙特球員。對此，高普回應說：「奧斯文丹比利的名字再次出現於轉會市場了嗎？現在我對他有興趣了。」

要幾錢先買到

嗰陣好似講緊 fekir，dembele 唔係講笑咁講咩？

無1億都80M啦
值咩

肥賓話晒事

又要靠肥賓
成世都係咁

我利餘下對手仲有皇哦

黎緊兩場只要是但贏一場就有歐聯踢

垃圾利：兩場輸曬佢
老母: 我未草夠氣喎 仲cd緊 羅馬果場出左技

準備救心

肥賓同朋友

文尼如果勁到比疤狗買 個下場同呢隻力架一樣
玩fm一開次次文尼都係被疤有興趣

高普唔係9up咋咩
無啦啦吹到真係想bid

咁撚貴買彼去又唔撚用
咩心態

捱到12碼比model一定救唔到
從未見過model救到12碼

救過claim個球啦
不過可能係人地估唔到佢真係唔撲

果球唔叫啦，model郁都冇郁
係claim射正

唔俾係 model 有做功課？
oblak 捉中間路失敗 = 唔識救 penalty
karius 救到都叫唔識撲？

靚仔=原罪

捱到就比米出黎上神台啦

fekir究竟堅定流

J左先

如果買到Fekir 咁仲會唔會買多隻翼
另外會唔會買多個硬浄中場同埋後防

後防,你覺得L6仲可以做正選?

fekir唔係攻中?
我諗會買多隻翼

可唔可以買多一隻前鋒 做後備

買正選中堅，馬貼後備，清l6

唔覺廢中會買

拎身家同你賭唔會咁
已經睇透fsg

fekir 70M既話, 我諗最多都係買多一兩個, 仲可能賣走主力

屌啦,係咁輸高波,唔係都唔買VVD啦,高普玩多都係先搞後防,所以我覺得佢點都會壓低個失球數

你估佢唔想買咩
有筆直先啦

屌其實做乜無啦啦傳呢個

因為好大機會係同佢deal緊囉

買邊個無所謂但前面三件唔郁得

12碼我地有米奴列

當年杜迪克都撲贏dida

仆街狗

sessegnon要去熱了

差好撚遠啵

Model揸筷子

暑假起香港咪有盃lor

突然傳到Fekir咁行

竟然無落雨

如果要買攻中，點解唔free meyer

以 FSG 風格唔知撚到幾時先買到

今場24場聯賽0入波0助攻

佢轉左打防中

點解猁上年會買唔到

咁英超再無人加盟了

Fekir定美國仔好? Fekir貴十幾m

肯定美國仔 但多仔唔會放人啦

兩個都唔要
我要Wilson呀

利撚又J青年軍
好心啦
有幾多個謝4啊
幾多個會成才
又唔係你出錢買人

可來又J青年軍呀
係咪廿幾條友都要買返黎呀
係唔撚係都屌

一早又開始格劍

你睇我樓上個post先啦
harry Wilson同 Fekir同美國仔
傻既都識揀啦

Why not both
2個輪換唔過份 依加賽程咁密
仲要世杯年

格咩丫，如果今年唔柒，下年買哂過黎都仲有位踢

依加個bench根本唔係bench黎
D人鄧腳

唔要fekir美國仔

1314真係有出個清年軍打大戰

咪Brad smith打車
仲要落後緊出黎博

can復操？

一個後備翼 + wilson

Zidane confirms Cristiano Ronaldo at risk of missing UCL final

駐利物浦記者Neil Jones指，#利物浦 沒有向 #里昂 報價收購進攻中場費基亞（Nabil Fekir），而且未曾聽聞他們有意向 #巴塞隆拿 洽購翼鋒丹比利（ Ousmane Dembele）。法國RMC早前報導，紅軍與里昂就費基亞的轉會達成協議，轉會費達7000萬歐元。

仲有兩個禮拜咁早心戰

C朗會想盡辦法加快復原 同埋條友體質痴撚線 應該出得

肯定出到啦

希望又好像上年基達咁

德國記者 話唔賣 vs 英國記者話賣

碌鳩已漸痕

佢果場好似上半場好早已經撞到定扭一扭,
之後踢足成個上半場都仲係好撚勁,
嚴重得去邊

由塞爾維亞籍球證Milorad Mazic執法，Mazic被選為2014世界盃最差球證。利記兩度由佢執法皆不敗，分別係2011年擊敗布拉格斯巴達及2016年迫和曼聯。

網友補充：佢曾執法皇馬三次，兩勝一和。

歐霸利對獌判左利輸十二碼

對我國國寶咁差

呢球12碼是誰成日打後備
呢個紅牌是還借來借走

Fekir真心勁，如果真係簽到都夠J

交屁-明奴-沙拿
基達-費基亞
軒
羅白-VVD-馬貼-佳尼
卡

中場後備仲有LALALA, 張伯倫, 老母 用

其實正選11人 右閘,中堅, 防中 仲要補強。 尤其防中，最好有個硬淨掃蕩型，NIDID係最佳人選。

3個中場唔會咁出啦，零防守

基達同費基亞都<180

真係來 利防高波 應該係問題

不嬲都無中場 我覺得呢個陣幾好
唔使睇到老母攞住個波lag下lag下
心情都舒暢啲

里昂美斯唔會係中場掛

佢係里昂打10號位？

打拿卡身後個副鋒位
前季未傷狂餵波比拿卡

咁早就打j
黎緊個轉會窗又係唔會點買人嘅話就好笑

200m

呢家已經有問題

其實基達係防中定cm

係咪著11號

唔係防中，但搶得下

強化版yaya

是但啦利式崩盤之後11號嗰個都走硬，9號10號11號19號任揀

揀6號或18號ok？

強唔強化唔知，一定係短版

而家傳緊：
幼齒龍門
狼隊中埸
多仔美國翼
法甲水貨唔知真定假

b2b

簡度根强化版，推進器

打基達或者費奴個位最好

紅牌發電機

Can會唔會下場出到?

唔會

下年米拿重有冇正選？

有就慘

下 佢有助攻 有跑動 好過老母

真 睇米拿都唔想睇老母lag機

買人啦
仲用米拿，虐待咩

殘體字強

睇球王片 Fekir 有膽識球感好識用身位有罰球有一招finishing亦唔差
應該黎頂25古 10號人選

傳得咁行多數唔買

虐老

或者比皇巴拜hijack

Summer target：
古replacement
Can replacement
龍門
鐵三角 第四人選

傳到咁恆 都唔知係咪真係會嚟

高普人綠好差下 冇一個以前多仔球員想跟返佢

國師：去利係倒退

唔係石內卜點會走?

渣士人緣好得多 好多舊部跟返佢

AGGER

如果佩利錫同費基亞就緊係前者

繼續唯快不破

Why not both

咪臭系

依家青年軍踢得起 機會都唔比人就要人走
咁當年獌狗都冇7小福 利都冇謝拉特啦

屌摩放比渣士定謝隊定伴朗好

回家啦BR

前者重要d，2翼位輪換

佩利錫係獌

呢度啲人係咁 最好好似雙曼咁年年買勁多big name就最開心
講兩句就話又唔係你出錢

冇買VVD，而家已經完左季
係咁多

因為要做跑狗

vvd 後備問題個問題咁撚嚴重緊係要買啦

Harry Wilson 試都未試過 點知得唔得 唔得咪再買囉 同埋買多個翼同埋比wilson上位 踢下盃賽根本冇衝突

無人話唔得
只係回應上面果句『兩個都唔要
我要Wilson呀』

下，即係勁人都唔買，要個青年軍就得？
Wilson算係唯一一個最有實力既，外借有表現，
留Wilson後備幫下手試下就話姐
勁人都唔買？不能認同

你話雙曼成日買BIG NAME，係，但佢地D 青訓真係夠實力，有借去踢英超其他隊仲有不錯出場機會
我地果D？英冠都未必有正選

外借果堆古跡, MKV, KENT, 奧力子
除左WILSON叫好D其他真係得啖笑

Wilson得唔得高普會諗架啦
再講wilson未上一隊踢波已經咁玻璃
對佢真係無咩期望

物以類聚

高普啲舊部好多都係big name/球星 點會咁易黎利

熱身賽踢到成PAT屎咁 ,
又成日關鍵時候傷(季前/季中)
下年真係最後機會

如果c朗出唔到而利又贏到
咁疤狗就變左恩人

平時就撐青年軍
但見到ARNOLD出場就想屌
後備又完全冇人用

今季對big6成績差過上季
Dllm FSG季中唔入返d勁人係其中一個因素
前場係ok 嘅，但中後場真係實力唔夠，焗用TAA 同老虎係好大問題黎，隊隊都識係你右邊狂攻
DLLM FSG

睇下對皇我地右邊點比人爆
如果有人以為可以贏皇
你地唔駛止意

高普班target當年去多都唔去利，依家利打歐聯決賽了

但上場係輸左邊

比世三當狗咁撚

美羊肯科水應該都會嚟嘅
只係廢中講過唔會買多蒙特嘅人

Hi

今季利總成應該係
英超四弟
歐聯二弟

已cap

老虎都有d責任，壓唔到豬烏

Welcome

近排踢到咁柒
點解會覺得贏硬白禮

Bye

又係臨尾香

踢歐霸好失禮咩 真係~

其實利而家既級數真係歐霸級
利已經唔係好似以前咁

佢地踢風流波
我地又主場
又比佢地休息多幾日
又盛.....

老虎對白禮頓老烏 然後做埋托尼叔個慌張樣

又有自信

仲有朋友隊同肥賓對車會做野

連續失分既主因係留力踢歐聯
其實無咩可能贏到歐聯盟主 唔出盡力爭四其實幾不智

你做領隊就正
有冠軍都唔爭 爭四做咩姐, 反正都贏唔到歐聯盟主 下年比你踢到歐聯咪又係出局

所以咪輸鳩左佢
利式style

又嚟 又要bin
放棄歐聯 全力爭4

其實當年如果唔係贏左歐聯可能真係冇依家既謝拉特 ，希望今年贏到留到人啦

爭個歐聯位但年年踢歐聯都唔盡力
咁你爭黎做乜9呀

邊有可能唔係歐聯行先呀大佬

連曼城都過到，4強又唔中皇拜，
領隊同球員想入決賽好合理姐
前4當然都緊要啦

做熱狗投資未來

高普會成為第一位歐聯同歐霸決賽都輸波既領隊

多沉淪
dembele走得快

標題明明話歐聯二弟 聯賽五弟

邊到青年軍踢得起 ? 睇過
英冠 ? 定預備組 ?
英超青訓做得好而家應該係車路士
呢兩年英超中下游遍地開花咁濟
利果班係英冠都唔敢講話係必然正選

我就覺得wilson踢得咁好
唔會話唔比機會佢踢一隊就踢走佢囉

笑死

一二三 牽著手 四五六 抬起頭

七八九 我們私奔到月球

Can子

媾女失敗都咁好心情

最勁wilson 近年黎睇

數黎數去都係一兩個

應該係taa

廢到燥

真青訓，同齡超班

Wilson 話要超越前場三子 ，如果比佢超到會有幾勁 ？

半季英冠入七定八球
Kent之流真係笑撚死人

超越呢幾場既三子就輕鬆啦

人地青年軍就借去英超
利個堆就去英冠
知咩事啦

軌鏝獌青訓真係勁好多

車仔係D後生仔十幾歲嘅時候就收歸旗下
球探網絡又大
利做本土青訓，規模同整體質素梗係唔及人地

高普：「在歐聯4強首回合的比賽完結後，我曾與費格遜遇上，當時的他還與侯利亞一同聊天。遇上後，我們三人曾經進行交談，所以得悉費格遜因病入院的消息後，我感到相當驚訝，而那天的晚上，我的腦海就充滿對費爵爺的祈禱，希望他早日康復。」

人地d英撚青訓都好勁

連青年軍廢都要格劍
利撚

講真高普算係咁
taa根本未夠班踢正選
今年都比左好多機會佢
其他個堆連機會都無
可想而知

唔同出咩randall嗰d咩 借走都無得踢

兩件事

我覺得主要都係睇成績
成績好壞決定爭到咩質素嘅青訓返嚟
近十幾年成績咁差
難怪人地唔揀利記

不過要完全怪球員又唔公道
感覺上近年領隊都好少用青訓
一嚟冇上陣機會 二嚟球員技術意識都唔覺得有提升
呢方面我覺得教練團隊都有問題

佳尼同高美斯都長傷，佢算係時來運到

車青訓系統真係好堅
無論買翻嚟定自己培育嘅都有翻咁上下

唔係傷撚哂，使撚用咩

用高美斯定taa好

利青訓係肥賓晚年 像少少樣

代表作
都叫有
史錢寧
AC米蘭做核心的蘇索
踢英超的kelly(其實一半半....)

仲要基本上都係加工食品

The reliable Mohamed Bouhafi has confirmed that Jurgen Klopp is keen on Dembele and is looking for a loan with an option to buy him. He also confirmed Liverpool have genuine interest/talks about Fekir. via (/r/LiverpoolFC).
巴會借單比利？

報答我利放古仔

的波都唔識點踢呀

我借單比利 你賣沙拉

klopp始終都想要多隻快翼
單比利定美國仔

丹比利狗

我借丹比利比你
你借沙拿比我

比奥力子 or 史獨 or so拿基

尊重下啦 狗乜撚野

知唔知邊到有決賽日期章買?

訂果d應該截晒
飛龍賣緊$1866 full set 球員版

我覺得費基亞都係吹水多
狼隊尼維斯睇tia話已經denied咗

taa都咁多人嫌
出到個sane都會比人當垃圾
唔怪得知話ibe>250

下季原陣出擊

留到salah

如果最後同分，係計對賽定得失球？

你估歐聯咩

唔使急啦 遲啲應該會翻貨

無撚可能

廢閪亞RMC報喎
好堅

彈古鐘啦

借丹比利買費西亞賣沙拿

條撚樣夠膽翻黎 我夠膽飛去英國打柒佢

佢都唔夠膽啦

佢遲啲會去晏菲路踢波，要唔要資助你啲食宿

眾籌啦屌

jp直頭講到明古冇比tr
最後咪又比sky sport屌打
sky sport上年柒足成年係呢單威到盡

Jp就算啦
Fsg喉舌

最後咪又係季中先走得

叫fsg搞Kickstarter la
籌錢賣oblak波衫
要€89m先meet到target

但個次佢真係柒到落地核
平時否認買人個d又唔見流料

仲講古 算啦 人望高處姐

利D 球迷，一有勁球員走就欠左佢咁
唔覺有邊個勁既球員走無比利鬧爆
廢人走就唔會理佢剛續約定點

最好既例子，雲迪克

xabi囉
屌鳩肥賓多

同埋so9

狜惑的背傷

Xabi S7好似冇鬧

你o岩，SO7就幫古睇樓

咁又點？ 人地已經係疤既人 幫以前隊友適應疤生活又咩問題？

走都走得好睇啲啊 人望高處大家都明 果陣謝隊都叫SO7踢多一季先走 又無話唔比你走 但係呢條撚屌炸傷就一定要屌啦

古咪踢多左半季

半年前續約效忠 半年後話一定要走 1季都唔肯留
仲要扮傷

即係炸傷唔使屌？

而家d 90後係咁 郁d 就話射波詐病

Salah

得一季貨仔 早賣早著

真利，廿歲未夠第一年有多啲正選打，長傳出波全部都唔錯
係防守經驗不足要人幫手補位，但係踢踢吓都明顯見倒有進步，完封SANE
咁撚樣都嫌棄 謝拉特而家先出道應該畀利迷賣鳩咗

由於在採訪時公開指責球會，蘇亞雷斯將被利物浦禁止參加全隊操練。

這名前鋒在此前的專訪中指責晏菲路高層違背承諾，並再次表達了離隊的渴望。他的這番言論引起利物浦的強烈不滿，此前對他一直萬分包容的球會決定採取行動。他們將告知蘇亞雷斯，在改善操練態度，並展現出對這家球會以及隊友的尊重以前，他都只能一獨自操練。

比人罰同自己罰，睇你點睇既姐

古狗can狗詐傷hea踢可恥

1) 托利斯指離隊為迫不得已，當時27歲嘅佢希望可以捧下盃，而佢最希望嘅係喺利記做到呢樣野，但當時H&G又好，FSG都好，都比唔到信心托利斯。
2) 托利斯︰「球會要贏就一定要留低好球員，而且投放資金去買人。把口話想贏，但就係咁賣走核心球員賺錢，又唔買人，只係呃人嘅手段。」
3) 利物浦喺賣人嘅時候，普遍有一種利用傳媒將離隊球員塑造成千古罪人嘅做法，球會睇落就好似迫於無奈只可以放人，從而可以合理化佢哋賣人嘅行為，又唔會被球迷小得好勁咁，例子係馬斯查蘭奴。
4) 當時傳媒所講嘅野同實際所發生嘅事唔一樣，而托利斯相信係球會內部知情人士透露比傳媒聽。
5) 離開利物浦令佢心碎，咁樣離開更加令佢遺憾。）

與期係咁鬧人走
諗下自己點解留唔到人好過

呢度興百屌成材嘛
話撚知你球員幾落力
有屌錯冇放過

成日都要講撚到隊波賤過袋底泥
要透過咁樣調整自己心理
等隊波輸波自己冇咁失望
我都唔明咁樣睇波為乜

咪on9啦 你講完都唔可以合理化炸傷呢個行為 SO7走果陣起碼係carry球隊拎到亞軍 盡曬力踢 又無黑面 點都屌唔落 古狗做左啲咩啊 仲要季中走 所以你問十個有九個利迷都會答你SO7走得好睇過古狗

為咗捧杯離隊唔肯共患難可恥
簽咗約話想轉會可恥
完咗約轉會更加可恥

最起碼佢有聽人講 叫佢留就真係留
不過之後為左走而咬人就.....

so7上埋報紙訪問話想轉會阿仙奴

唉 真係唔知咩癖好黎 佢唔停賽一早破紀錄

好彩謝隊調教過 其實謝隊果陣都講得岩 踢左一季好波係未夠班去疤 起碼勁多季先有多啲bargaining power

買個識射罰球就Ok ,狜狗走左成隊幾耐無入過罰球

水貨平左紀錄之後就入唔到波
我覺得係佢太想破紀錄, 搞到獨食左, 少左配反而仲難入波左
同埋見佢少左回後拎波同拉邊, 企死禁區頂等波, 可能想盡量近D起腳位置
仲有幾球費奴,文尼可以自己射/去 都照交比位置唔算好嘅沙拿搞到比人截到

然後？ 大家都係睇結果
so7至少肯留多季盡力踢衝冠
之前謝拉特都傳05年拎唔到歐聯就會走啦

費基亞罰球幾好
不過睇佢片技術好但動作唔算好快, 同埋好多過人都係等人出腳再過,
打陣地戰就幾好用, 但打快攻/反擊就會拖慢哂
如果真係買佢, 定位應該係打陣地戰做攻中出4231, 如果433嘅話佢可以做費奴後備打假9

里昂中場費基亞：「我聽過那些的轉會傳聞了，但截至目前為止，我還是里昂的一員，我只會考慮眼下的事情，並備戰下一場的比賽。當然，我很希望與里昂一同出戰歐聯，但日後的事情誰能預知？我們拭目以待吧。」

隊隊都係咁屌架啦 唔知有咩好嘈

怕日出一到 彼此瓦解

完封SANE

講到好曖昧咁
咪黎呀玻璃人

咁係因為so7嗰陣仲有機會衝冠，起碼前中後都有實力，有謝拉特有全盛史毒
今季開季嗰隊？衝條撚咩 見倒條中後場都覺得留一年嘥一年啦
連利迷都唔會估倒入倒歐聯決賽啦

咁呢樣真wo
屌到sane一棟都冇

係比福狗撚姐

冇睇歐聯呀？

畀完福狗撚完封sane唔係進步係乜？一出道就踢到馬甸尼咁好冇

比人話怨婦話得多
潛移默化左覺得所有利撚都係 屌一兩句都唔比
遲D有球員搞埋D小動作要走人既話, 要幫佢o係當地買埋樓一條龍服務咁送佢走

唔係成村人幫手逗住有守得咁輕鬆

salah幫你頂住laporte又冇overlap

證明你真係冇睇
salah幫你頂住都講得出

成村人幫就守到咁搵你去踢右閘都得啦

19歲仲想點
鬼叫你隊西波傷個正選就要搵個青訓出黎頂咩
睇完歐聯都睇得出佢有潛力啦

衝冠個年都係有so7 carry姐 佢既重要性肯定大過250同史毒加埋
我又唔覺今年會好廢
反而狜仲係度既中場創造力同兵源都大好多
仲有死球

咁樣贏波又開心啲
輸波又冇咁失望

邊個走就係叛徒
Next year is..

期望管理

睇吓條穿窿後防先啦，唔係季中買倒VVD而家完咗季好耐

話so9個陣個陣容有機奪冠是咪搞緊笑

仲有今季踢得起 除左前面3叉勁同vvd
最主要都係打得起taa同jelly兩邊
一隻800萬一隻青訓仲想點
用返屌摩囉

其實OX都證明咗,可惜.....

諗返起klopp接手果陣個陣容同而家比, 已經好左好多, 但係仲係有排執

幾時有鬧jelly

賣古同買VVD有咩衝突
買完VVD都可以照雪古

成隊前中後主力都全盛時期，屈機史毒，隊長，無限走動h14，古，龜頭沙高艾加
鏝個陣又冇而家咁痴線
實力懸殊程度一定低過而家好多先

嗡乜鳩，講緊古見隊波冇得爭標想走

事實係高普呢幾年買既球員都係針對性 呢3年每年都進步緊 你睇下再前幾年轉會fail rate高幾多
VVD未開季已經買緊啦 季中買到返黎狜咪又係要走 講真留埋呢半季點都好睇過扮傷走啦

渣士值得更多讚賞

JC當年覺得冇可能短期拎英超先退休
係阿蘇超水準CARRY,去到季中先真係覺得可以挑戰到囉
而家講到好似一開季就爭標份子咁

有冇睇波定平行時空？

老4已經係下坡比人踢左去打防中
軒淨係識跑試跑落冇限體能
古未成氣候 古一招同直線都未練成
大抽成日比人屌
沙高成日踢到震哂
艾加大後備
完全係so7 未傷蟲毒 打哂

淨係睇下半季波就係度打丁
新會然

你覺得我冇睇咪冇睇囉
大家睇法唔同
唔岩傾

新會然可以番出去

唔係爭標份子，而係實力冇而家咁懸殊 起碼有啲信得過嘅隊友

古一加盟啲直線就已經好勁，一招就冇
軒嗰陣專業執屎同跑勁好多架喎...
沙高第一季踢到震晒就真係平衡時空...明明係法國+聖日耳門隊長加盟大把人J到爛
隊長就唔駛講啦，精神領袖個個都服

清你都係番番精壇

taa其實未比福仔撚已經炸左幾場
有場仲踢到喊 高普都無換走
19歲仔就有得踢下大賽 實有進步嘅
話佢靠隊友逗住先守到人
咁對鏝個場鏝淨係用死sane一邊想爆你taa
米拿老虎協防我覺得好正常
唯一最差係佢唔識打逆境波 自己犯錯心態就崩

cap一張圖出嚟把撚咩
明明係張仔同軒成場輪流協防
講到係salah頂住真係笑死人

龜頭都提...
講完有冇d想笑....
同卡路爾一樣一到角球d小動作多到
一個進攻一個防守 分別只係
仲有破jc個老烏記錄....
真係唔知講咩好

sane勁 TAA要人幫手協防有幾出奇
講到佢無功勞咁

佢唔係真係咁勁 但一定唔算垃圾
而且19歲咋

明明你啲廢話覆你都廢事做乜爭住reply

新會然expect taa 19歲已經踢到尼少佩老二級數

一季好波先可以叫勁
好似jelly
呢d利撚j一場守sane好波
轉頭咪又屌返上次對曼失撚哂位
對c朗就自然變返罪人架啦

12/13年排第七,歐霸都冇份,仲要排一哥後面
又冇特別大手買人,何來自信突然實力冇咁懸殊

今季兩個左閘新仔個地位係呢到勁飄忽
牙樂高美斯輪住做地底泥
過多一兩場又瘋狂劣佢地鳩

花生

笑 沙高加盟咪丁囉 之後仲有邊個有丁？
拳王就領袖個個服 都丁到
古直線個年幾場先開一次都話練成

想做奪冠分子一係死番去精壇
一係就追蝗者獌啦

呢度利區，係咪爆錯閘？

醒少少啦慒撚.........你以為我地利記果季拎第7係偶然？真係話你on9怕你嬲

龜頭13-14好撚勁
又成日入波

一係精壇新會然一係爆閘狗
或者佢地睇緊魯殊同皇帝個期既利
實力唔止懸殊

其實最神奇係我地條中場線 一粒星都無都打到去決賽 真係好神奇

自己睇番古頭幾年啲精華

大抽除左1314入到同閘到波 有邊年係睇緊vvd一線中堅水準

小心畀人話爆閘狗

防守唔同進攻球員
好多時都要經驗累積架啦
要0犯錯根本無可能

even otamandi walker呢d都會柒

得啦叻啦叻啦
古子> xavi=pirlo
Sakho > maldini
Henderson > gullit
龜頭> nesta

得未？ 夠唔夠你打丁？

真係好on9

大抽個年係打得唔差
點似你咩撚都丁一餐

下年係咪又實力冇咁懸殊？ 又爭標分子？

就算搵jelly比較
Jelly隔離係vvd 前面係mane
都已經好踢好多啦
望下中場同老虎 仲有salah係前面
無overlap都好正常

買中場買多隻前面輪換咪爭吓囉
唔係都係畀鏝屈機

仲有20日
但已經好期待歐聯決賽
晚晚訓唔著
大家估最後結果幾多啊

因為mane f9肯逗後拎波 中場不嬲skip左

利精神，以輸行先

希望買到

so did gerrard

準備當日哭song好過

決賽一場過, 變數大左, 好講球員發揮
只係希望老虎同TAA唔好發癲...

法明奴：「為巴西隊的入球，比起為利物浦取得進帳重要，皆因披上國家隊的戰衣，就代表著自己的祖國，存在著一種難以解釋的獨別感覺，所以每一次為巴西取得入球，我都希望脫衣慶祝。」

妻子 Larissa：「不過，你在利物浦的脫衣機會似乎更多😂。」

2個唔派膠
Model 唔牛油手
老母唔lag機
文沙唔獨食
綿龍神軒唔隱形

咁就有機會同皇73波

如果全部都發生晒呢

古以前d街波直線都有人j

上面巴打睇落去幾型

古前面係s7同史獨啊 醒未啊

Klopp: We have one week - that feels like a year!

下年去踢歐霸啦 死廢中 人緣差到石内卜都走

禾仲要比人笑7係唔識波
好多新會然

比蝗數73球

輸波都格劍

仲未決定去邊睇

拿玻里中場佐真奴相信會係今夏其中一個搶手貨，而佢經理人就透露有4-5隊英超球隊都對佢有興趣。

同班迷其他隊既fd睇
輸波實比人串死了

拳王借slk

搵緊地方睇

車鏝都好多中場中
唔使要佢啦

我利要

多數係屋企睇算
身邊無咩朋友睇波
有都係中學好耐無聯絡

我唔會咁做
一係A12 一係屋企睇

連利睇波團

車鏝唔洗買後備咩？

搵左人book A12希望有位

上次兩場羅馬，已經比屋企人屌

我都諗緊...
本身應承左個同事(女+皇迷)加個舊同事一齊睇
但係我條女又會陪我睇, 同時我又想去利迷bar一齊唱歌一齊屌..
依家都好15 16....

嬴輸都格架啦
又有花生食

狼隊中場魯賓尼維斯：「我來到狼隊的原因，是因為球隊需要我的幫助，我相信今季的我們，已達到季前的目標。因為狼隊的出色，讓我獲得一些豪門球隊的關注，但來季的我更希望續留狼隊發展，與這支出色的隊伍一同征戰英超。」

好波 唔好黎

輸波唔係唔格劍下？

開啦咩

咁買利記老母啦

一於同條女睇睇完執劑個鍠女

agger

條皇女交比我應付

直接同同事睇兼唱歌仲好
當正自己主場咁

代老母啦

帶個女同事落利迷bar睇

贏波懲罰下佢

想改名

上年係一齊去"蒲點美式酒吧"度睇
另外個男舊同事都係皇黎so9sad
我記得個BAR好似係利迷子bar黎

睇相得半自助午餐 有無半自助宵夜

花式打丁

死呢件奶共教宗就岩

上年入場費好似百幾蚊, 送兩支酒, 都OK既
(不過無熱食, 得D濕尻snacks)

個度有歐聯睇架咩?

丁偉傑話05年有乜野九星連珠

無熱食既意思係唔包定想叫都無得叫

果度有得叫熱食啦,扒都好似有得鋸,貴姐

上年有, 上年我去完annual din直落過左去睇皇對祖, 所以記得

係, 係想叫都無得叫...
我記得我去左附近7仔買野食...

可能兩點幾廚房收左皮, 無得叫

蒲點美式酒吧 = Champs Bar
唔係俾A12 book左喇咩 有得walk in?

五比零

輸

可能見呢幾日太靜，用心良苦

真利

即係如果我利奪冠，呢件仆街擺唔耐？

B朗 C朗 馬細佬 拉莫斯 賓州 1人1粒

會唔會刷新决賽紀錄？

使撚丁偉傑講 個年咩報紙 節目都吹到行

如果有歐聯播,A12一定包撚左
想搵個位企都難

今晚决定睇護級大戰

TAA都係麻麻架喇，依家踢得多係有進步
黑洞健康正常實做翻正選

TAA都麻麻

黑洞真係不了

打主攻洗撚佢

呢度好多利撚唔知用乜睇波
軒打得好個陣都比人話隱形

有人幫咋嘛

皇馬都要用華斯機斯
巴塞都要用沙治奧羅拔圖
TAA依加好過上面2條友19歲幾多倍

卡華積出唔到？

好似唔得，不過無乜影響啦，我地都過唔到半場

練定多D死球搏偷下雞算

唔輸死球已經偷笑

TAA傳送已經夠
防守再集中d打返對鏝個2場咁好就冇得頂
但係鍠條左路仲勁過鏝
所以下場先係真考牌

自從對完鏝
對佢寬容左好多

暫時果場爆的話同屌摩差唔多
曼聯2下
羅馬

有人話TAA 守唔到逆足翼
係唔係真

守得sane 因為佢唔係逆足翼

呢個講法

是唔是正確

聽排有咩雞腸歌好聽

咁老實，19歲嚟講真係算係咁，你俾我19歲嗰時，我諗落到場已經嚇到腳軟

護級大戰前夕使橫手 史雲斯要修咸頓瞓街？

好撚賤

白禮頓2翼好勁
會點sm我地雙閘

應該唔關事
鏝短暫揾過250打佢都爆唔入
但係dzeko算係雙槍都爆到佢

19歲仔今年既表現完全超班啦

有質素
經驗/臨場可以練出黎
雖然係有甩碌
但想睇佢進步到邊到

Gomez收咧

Joe Gomez has had ankle surgery. Will miss CL final and probably World Cup as well. Sacrificed himself for Liverpool when playing in pain v West Brom and Stoke City.

英撚仲有咩人

#Fekir met #Klopp, very good contacts between them. Fekir will sign at #Liverpool 70m € unless unforeseen. #Chelsea also tried his luck, without success. (French Translation)

會唔會好似上次咁話我地tapping up players 要道歉

又傷

其實隊隊都係咁架啦
個球員唔想黎球會傾掂都無用
上次係唔知做左咩得罪修記先玩咁大姐

根本就隊隊都係咁
修快d降班

gomez又係玻璃到....
大傷過真係好難翻身

高普又搞鳩人

去到英冠更加無牙力玩野

支持今晚修狗死落英冠

咪再攪修啦 攪攪下都冇咩好野剩

買埋左閘啦 隻右閘都唔錯

有錢都攪中場中堅先 fsg唔會無限金錢任你執咁好

高美斯收league 開心啦你班人

希望今晚朋友隊爭口氣搞掂車
自己成功護級得黎又幫到我地
佢地尾場對阿記衣家為左雲爺爺一定120%力 希望靠今場搞掂

支持

降左班先慢慢執平好多
Fekir係咪純鳩吹 盤都無開

奇撚怪怪從來冇傳過然後踢踢下場波就突然話傾好先開始傳

gomez玻璃底又出返黎，幾有潛質都無用

呢d先真

咁先係做野

咁又係以往經驗一早傳緊果d反而九成唔得

傷都要出 就高普問題wo

vvd keita勁高調 出哂事 我覺得fsg專登 因為唔想買
應該係高普企硬先買

係 唔好怪佢了 岩岩傷完都仲要逼佢出

係咪佢中間都要做重點收購 而家條工兵中場真係永遠唔洗諗英超 左右閘我估都係用呢班新仔等進步

好小可咁快可以J到新收購
一陣又要say sorry就好笑

法國記者 Romain Collet-Gaudin 報導，里昂中場 Nabil Fekir 已與高普會面，並打下良好關係。雖然車路士亦對 Fekir 有意，但
利物浦勢將以 7000 萬歐羅簽下這位攻擊球員。

道歉template已ready

Uefa準備take action

如果毒梟對白禮頓都打唔起
決賽可以準備睇TAA比牙朗撚了

感動既係我利fifa19有5星

扭波幾勁但有d慢

其實打得起
廢中都似會用TAA
夾左成季, 中場班友知道幾時要幫TAA
毒梟攻又差咁D, 又唔知洗唔洗幫佢做守

聽晚呀屌你

搞到我向馬會個app到不停搵

出到佳尼梗係好，
但係對住皇馬防守梗係全隊一齊做

決賽一定中場一定 hendo lomo m7
出怪陣仲衰

屌我上官網睇佢又寫Wed 2:45 我都比佢fake左

傳都冇傳過中堅，睇黎績埋卡叔就唔會買

熱剌連輸得唔得呀
我想車仔打歐聯 熱狗死落去歐霸啦

半場笠射

對鍠我咁睇

L6同taa個位係關鍵
mark唔mark得實c朗同賓周馬好重要
利防空太弱 相反鍠頭鎚好勁
加上馬些路會壓得好上 佢有全能翼咁既能力
右路壓力會好大
不過如果馬些路壓得前代表沙拉個位都少咁個人守佢
如果馬些路唔上 又姐係廢左佢武功

左路冇乜問題 jelly相信對邊個都ok
mane個邊卡華積應該趕唔切上
應該係對面弱點位

佢地兩個中場kroos同mordic都係技術型比較慢既球員
如果我地中場做到足夠既迫搶同封路線
中場對抗未必輸蝕(加埋f9一定會落黎搶)
中場可以係一個好既反擊發動點

佢地成隊d遠射都好勁
所以軒一定要睇實禁區頂
太多時候禁區頂冇人睇比人輕鬆起腳遠射(上場對軌已經係咁)

西布朗都幾大機會降班 難得最後踢咁多好波

轉教頭轉得太遲

贏得哂會護到級

BREAKING: Liverpool have confirmed they have ended their interest in Nabil Fekir and apologised to Lyon for their conduct in pursuit of the attacker.

“Liverpool Football Club would like to put on record our regret over recent media speculation regarding Lyon Football Club and player transfers between the two clubs.”

“We apologise to the owner, board of directors and fans of Lyon for any misunderstanding regarding Nabil Fekir.”

“We respect Lyon's position and can confirm we have ended any interest in the player.”

屌

template有左就果然唔好晒

Fake到

謝4好似想借solanke
唔差在帶埋木燒同鳩美斯去

加番source 會易d呃到人

佢一定有私心幫利養幻幻然後高普走就坐正

過蘇超帶領隊長攞聯賽冠軍

被渣土大巴大巴教訓啦

大家覺得謝隊隊波會係咩踢法

自動波
Fing下手 講下
We do it again!

2隊中資一齊降班啦屌

Fekir 已經係我地既人

後場長傳吊波，兩邊鳩斬鳩湧，有快無慢

摩迪同卻奧斯呢啲唔係咁易比你迫得甩 兩個用波定到傻

全隊都用重炮傳球

兩場都贏唔到

望住我利條中場線，跟住望下對面條，我就信運氣嘅存在。

仲要睇史同修last場

再加熱血

卡華積唔係傷左收列？

總結:下場真係好重要

有無手足覺得呢排salah成日走咗入中間 冇咗之前cut in嗰種踢法 好似差咗

好似傷左但係仲有機會打final?丙朗都係？

【Fekir 好事近？】

法國記者 Romain Collet-Gaudin 報導，里昂中場 Nabil Fekir 已與高普會面，並打下良好關係。雖然車路士亦對 Fekir 有意，但
利物浦勢將以 7000 萬歐羅簽下這位攻擊球員。

金錢足球

想入波破紀錄

希望里昂可以告佢又再私下接觸球員

【salah 好事近？】

連登記者 xxxx 報導，利物浦前鋒 Mohammed salah 已與皇馬打下良好關係。雖然巴塞隆拿亦對 salah 有意，但
皇馬勢將以 2億 歐羅簽下這位攻擊球員。

拖到季中再賣

紀錄還記錄 影響成隊打法就有問題

客觀d講 利記買多一翼一中場一中堅就夠數
但最大問題係明奴依隻買都買唔返既但又要後備既中鋒先問題

一前鋒一翼一中場一中堅

閘都唔使

買多個中堅 以後唔屌fsg

閘位＝放題

英冠ok?

都諗住寫埋
但本身上面四件都係沙拿換
買多個閘可能要加埋文尼

英甲ok?

唔買右閘 中堅起碼要搵隻拍得住雲迪克既 場場都比人jer 住另一隻黎攻

收到風fekir 等里昂簽名就可以體檢

200m = charlie austin + tadic + lemina + yoshida + betrand

毒梟出返來taa後備我覺得冇問題

收到風salah 等皇馬簽名就可以轉會

中堅有無傳過De Vrji 好似免費

買個純正前PLAN B轉打法可唔可以
橫掂宜家換走水貨之後都係完全無戰術可言

仲可能有找

clyne比人厭屎
不了

睇個態唔覺得佳尼打得返起 就算有態進攻都唔掂啦

修頓成隊波上年都係210m賣走

希望隻中堅用75M 買

要幫手出波我寧願用TAA

足總係咪唔比同時持有兩間野
得既話真係成隊修買起佢好過

傳過 仲要3-4季

認真問睇完對車個場你何來信心中場贏皇馬

重要JP echo班撚屌又冇出嚟否認

一轉手就降班垃圾中資

本來個班主搞得幾好
新球場, 青訓都算有聲有色
死左之後個女接手就賣撚走比中資

應該可以沉淪

呢d時間佢地唔衝出黎柒係有d鬼鬼地

應該要等利記confirm 到歐聯位先

咁即係唔黎

Liverpool could sign Juventus midfielder Sami Khedira as a replacement for Emre Can this summer, according to reports.

真定假？

好假下

可能係史上第一次2隊中資英超球隊降班

如果冇歐聯 Fekir會唔會來？

唔撚要 唔好黎 續米隊好過

人地簽黎頂基迪拉，你就簽返人地

Fekir has already earned several admirers with his performances for Lyon, including Real Madrid boss Zinedine Zidane.

It is clear to see why the 24-year-old is being linked with a move out of France, and statistically he possesses a profile similar to Liverpool’s magician.

He has scored 13 goals in 16 league games this season – a remarkable rate in that division – as well as two Europa League strikes, one of those against Everton.

The French international also averages two key passes per game, completes four successful dribbles, and rattles off an average of 3.2 shots per game. This isn’t too different to Coutinho, whose figures stand at 2.6 key passes, 3.4 dribbles and 2.8 shots.

Similar in style and similar in figures, perhaps Fekir is the man to fill his boots.

笑撚死
FSG好波

Fake news食屎啦

之前傳國米買左

著返半條褲又再除返

好似樣

仲要比＄ 買

利

Gomez連世界盃都冇得踢

Cristiano Ronaldo will be "150 percent" fit for the UCL final, according to Zinedine Zidane

Lovren 200%

出醜2000%

Karius 風水 10000%

呢排破破地啦

人地前面三個大大隻
賓周馬都夠收利皮啦

要作法破地獄

利12碼係未都係比米拿

我地唔會有12m

係咪開始變左沙拿做劊子手

我地係被罰12碼

對歐足契仔 皇馬 想要12碼

人地唔洗12碼都贏啦

老老實實
對鍠都係輸多
當年熱刺成日入我地波嘅摩迪同巴利都喺晒度
剋住晒我利

有佳尼 洗唔洗忍痛負傷踢阿
雖然踢得柒 但原來咁為球會著想 收返以前對鳩美斯講過既打先 希望快d好返
唔想到見到有人要負傷踢波 費托艾加兩個都係咁殘左好多

摩迪決賽出到

下年全新中場線:
Fekir keita
隊長

Ruben Neves insists he wants to stay at Wolves despite being linked with a move to Liverpool.

今次真係出到

如果fekir同基達
隊長個位
簡迪/防守力強的球員打 會好d

咁隊長除左右閘位之外
應該都無機會正選

廢中性格會搵老母同jm頂

簡迪咁的球員就唔會踢緊利

呢下手刀

屌 錯po

Fekir: Liverpool apologise & end interest in Lyon midfielder

Liverpool have apologised to Lyon over "any misunderstanding" and ended their interest in midfielder Fekir.

Lyon had said they would report Liverpool to the Premier League over an alleged illegal approach for him.

Statement in full:
"Liverpool Football Club would like to put on record our regret over recent media speculation regarding Lyon Football Club and player transfers between the two clubs.

"We apologise to the owner, board of directors and fans of Lyon for any misunderstanding regarding Fekir.

"We respect Lyon's position and can confirm we have ended any interest in the player."

Source: Masturbation Football Club

形容only

回到最佳位置
雖然高普的確幾信任軒達臣

廢雞疤迷嚟 都係不了

今季歐聯無論對邊隊，賽前我都偏樂觀覺得博盡總會有機會，包括MC 1st leg

但今場final 想像唔到利記奪冠既可能性，灰過avengers 打thanos

決定心態上先投降唔咁上心對賽果，未決定買RM奪冠買幾大注碼，但必定去馬

呢個post應該係我對隊波今季最負面既一次睇法…

上面有巴打真係覺得皇中場唔夠速，對抗性又唔高，仲話捉到路同迫搶ok ?

皇3:1利

嗰陣熱前場勁到仆街 雲達華治 摩迪 巴利 lennon 係差個前峰

想買皇馬-1

到時買

對果隊熱成日都輸

巴利以前打攻中啲遠射又係屈哂機 40碼內點射都入 不過去左鍠之後少左好多

403與433的對決
人地一個過頭波都收兩閘皮
再加上幸運球員benzema
淨係chur到你失誤都夠做

車仔準備hijack
車仔肯比70m先算

有冇埃及死士潛入皇馬酒店落瀉藥

gomez

冇錢買機票

屌你廿六號未

事實係
個兩件係技術用波型
米拿老母軒可以試下打既方法只有迫搶同封傳波路線
費奴拉落黎幫迫失誤唔係冇能

最大問題係l6+taa好難守得住benzema+c7
姐係又要拉個中場長幫右

車仔宜家都無乜錢買人

我剪

Fsg:利要焗住放人

1001

老虎夠負傷踢啦
點解個個都屌佢

腦傷？

1001冇人爭?

今日25號